韓國流行樂女團十大標誌性時刻（Ten iconic moments of Kpop female idols)

10.

樓主快啲出埋1-9

小屁蛋

覺得會係好post

媽,我上電視了

起碼佢唔會似你呢個垃圾咁分10日先出10個排名

佢成粒鐘都未出到第9

樓主交到貨未

9-1 ?

pull

志哥又燈

我根本高質

其實係

佢仲未出

2021再番黎睇

1. 林娜璉-咕咕嘎嘎

狗狗米25

留名

9.

幾震撼...

程瀟: 嘩射啦..

原來佢咁大波

可惜紅咗，唔再翻泡菜

8.

個5字有咩特別....

r她patpat=.=

7.

仲係半軟半硬

你軟硬都係得咁多

6.

拉 妍雨點都高過nancy

睇得出樓主做足資料搜集

如果hurt到你我唔會道歉

妍雨氣質正啲但講XX點都係藍絲..

我真係本住個心嚟開post唔係講玩的